<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="rss.css" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">

<channel>
<title>El blog de No Soy Anónimo</title>    
<description>El rss de mis blogs y página</description>
<language>es-mx</language>
<link>https://nosoyanonimo.github.io/rss.xml</link>
<atom:link href="https://nosoyanonimo.github.io/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

<!-- LB -->

<item>
<title>Donaciones</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/2019.htm#donaciones.html</guid>
<pubDate>sáb, 13 abr 2019 18:36:54 -0500</pubDate>
<description><![CDATA[
<p>Solo para avisar que ya está disponible en la página la sección de <a href="https://nosoyanonimo.github.io/donaciones.htm">donaciones.</a></p>

<p>Si el contenido que se crea en este canal es de su agrado, y está a su alcance apoyar a su humilde servidor, se agradecerá cualquier contribución. Si no es posible, se agradece el apoyo <a href="http://nosoyanonimo.github.io/contacto.htm">mediante retroalimentación acerca del contenido.</a></p>

<p>Ambas son maneras en las cuales ustedes pueden apoyar a este canal.</p>
]]></description>
</item>


<item>
<title>Revamp al canal</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/2019.htm#revamp-al-canal.html</guid>
<pubDate>vie, 12 abr 2019 01:32:25 -0500</pubDate>
<description><![CDATA[
<p>Antes que nada, un saludos y una disculpa para todos aquellos que siguen el blog. Sé que no son muchos, pero sí habrá quienes gusten de leer o no lo que un servidor escribe.</p>

<p>El motivo por el cual estoy escribiendo este texto, es para dar a conocer que el canal va a comenzar a sufrir algunos cambios. Si han estado presentes en algunos de los anteriores livestreams, podrán haberse dado cuenta que mi anterior micrófono ha muerto.</p>

<p>La idea es que en los próximos días (entre quince y veinte días) estaría comprando uno nuevo, y de mejor calidad. Y si todo sale bien, antes de acabar el año, estaría comprando un equipo de mayor capacidad que el que tengo actualmente para transmitir.</p>

<p>Sin embargo, el cambio más sencillo es que quiero tratar temas más variados. Soy un geek, como ya se habrán dado cuenta. Y por lo mismo, creo que no está de más comenzar a hablar de ciertos temas relacionados con aficiones. Así que sí, hay mucho más aparte de <i>Dispara Margot, Dispara</i>, y de la <i>jiribilla</i>.</p>

<p>Y también, haré el esfuerzo por invitar a más y nuevas personas. Si quieren participar, me parece que ya saben <a href="http://nosoyanonimo.github.io/contacto.htm">donde encontrarme</a>.</p>
]]></description>
</item>


<item>
<title>¡Fuerza, Rayos!</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/2019.htm#¡fuerza-rayos.html</guid>
<pubDate>mié, 06 mar 2019 12:26:57 -0600</pubDate>
<description><![CDATA[
<p>Ayer quería comenzar a escribir el guion para uno de mis programas. En específico, ustedes saben que quiero comenzar a realizar una que otra reseña cinematográfica/cómico/mágica/musical. Para ser específico, estaba tratando de escribir acerca de Santa Sangre. Pero acá entre nos, me parece que mi estilo de hacer videos/livestreams no necesita tanto de un guion. Así que en su momento mejor voy a tratar de tener puntos bien fijos, y sobre eso desarrollar la reseña.</p>

<p>El caso es que hubo dos buenas razones por las que no pude seguir escribiendo. La primera, es la conclusión que pueden ver en el párrafo anterior. La segunda fue el partido entre el América y el Necaxa. Incluso podrán haber notado mi ausencia en el chat de Pobre Podcast, y en una parte del de Dave. Y fue por eso.</p>

<p>Tengo que admitir que el partido fue sumamente entretenido. Jugado al más puro estilo del futbol mexicano, es decir: tenso, timorato, pero atrevido y arriesgado en los momentos adecuados. Nada nuevo bajo el sol, salvo la pequeña diferencia que fue entretenido, y ganó el Necaxa 3-1.</p>

<p>Sin embargo, ¿qué es lo que me hizo ver jugar a dos equipos que ni de cerca son mis favoritos? Por ahí había una encuesta de Consulta Mitofsky que intermitentemente ponía al América y a las Chivas como el equipo más seguido en México. Supongo que mucho tiene que ver el <em>momentum</em> que tenga cada uno de estos clubes (no de cuervos), y el ánimo de sus aficionados. Lo que nunca cambiaba en esas encuestas era el equipo más importante. Eso es, una suma de la estadística del más querido y el más odiado. Y a final de cuentas, el que siempre sale a relucir es el América. Y sí, es un placer para el resto de los seguidores que no son fans de este equipo el verlo perder. Mucho tiene que ver que desde que lo compraron los Azcárraga, siempre se quisieron presentar como los villanos de la liga. Aunque esa es otra historia, que tal vez retome cuando hable de <em>Club de Cuervos</em>.</p>

<p>Por otra parte, el Necaxa. Ayer al final del partido felicitaba a los únicos fans del Necaxa que pude recordar: Javier Risco, a Jorge Ortiz de Pinedo y a disl3xia. Un usuario de twitter al que llevo rato siguiendo, aún cuando ni es jiribilloso, ni creo que siga mi canal. Es lo de menos. En twitter, las amistades suelen ser muy <em>sui-generis</em>. La verdad es que ser fan del Necaxa es una rareza. Pero, créanmelo o no, durante gran parte de mi vida conocí y tuve presente a uno de los fans más grandes del Necaxa, y ese era mi papá.</p>A

<p>Mi papá nació en Huauchinango, Puebla. En su momento, él y mi abuela paterna (a quien casi no conocí) trabajaron cerca de la presa Necaxa, sobre todo en Domingos que era cuando jugaba el equipo de Futbol. Los detalles son nebulosos, ya que mi padre falleció hace casi ocho años, y por tanto ya no podría preguntarle acerca de esa historia. Pero es un hecho que desde ahí se desarrolló su amor por el equipo rojiblanco.</p>

<p>Fue curioso, porque el equipo desapareció un buen rato para convertirse en el <i>Atlético Español</i> un equipo de medio pelo, que llegó a una final contra el Cruz Azul. En 1982, un grupo de empresarios lo compró nuevamente, para volver a renombrarlo como Necaxa, hasta que en 1988 lo compraría Emilio Azcárraga Milmo, y gozara tanto de salud financiera, como de popularidad. Tres títulos, que incluyen 1994-1995, 1995-1996, bajo el mando de Manuel Lapuente. Y el Invierno 98, con la dirección del ahora infame Raúl Arias.</p>

<p>Posteriormente vendría el emocionante tercer lugar del mundial de clubes, donde tuvo en jaque al Manchester United de David Beckham y derrotó en penales al Real Madrid. Un hito que solo ha logrado el Monterrey, si no mal recuerdo. Pero ese primer mundial de clubes es inolvidable gracias a ese Necaxa.</p>

<p>Después vendría la decaída. Televisa tuvo que deshacerse del Necaxa por esa regla FIFA de la multipropiedad. Y el Necaxa se fue a pique. Ya lo estaba. Era el tercer equipo cuando apareció el San Luis. El Estadio Azteca le quedaba grande, por la cantidad de gente que iba, y se tuvo que mudar a Aguascalientes. Un repunte en afición. Y luego el olvido.</p>

<p>Dos descensos, dos ascensos. Este Necaxa es un equipo irregular. Pero que tiene corazón, y eso se notó en el partido de ayer. Enfundados en un elegante jersey negro que les confecciona el <i>Señor Charly</i>. Y haciendo ver mal al equipo que tiene la vista de toda la afición en México. En cierta forma, me sentí de regreso en los 90.</p>
]]></description>
</item>


<item>
<title>Eitianti, Beakmanía y La Mole</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/2019.htm#eitianti-beakmanía-y-la-mole.html</guid>
<pubDate>dom, 10 feb 2019 22:10:25 -0600</pubDate>
<description><![CDATA[
<p>El día de ayer en mi canal hubo transmisión en vivo. Estuvieron como invitados el buen Cibercholito y Ex-Persona.</p>

<p>Entre los temas que se tocaron, estuvo muy brevemente de mi parte un poco de lo que creo acerca de la salida de Horacio Villalobos de <i>Dispara Margot, Dispara</i>, un pequeño problema que tuve con AT&T, el cual es digno de ser contado en el programa de ayer (aunque nadie lo haya pelado), y La Mole.</p>

<p>Temas indirectos: Internet nunca olvida. Y como es que nos perciben los <i>Karmafriends</i> a los trolls. Es un hecho, creo que las expectativas son de lo que menos cambia.</p>

<p>El enlace está <a href="https://youtu.be/InW2FUaYX00"><b>por acá</b></a>.</p>
]]></description>
</item>


<item>
<title>¿Qué pasó ayer?</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/2019.htm#¿qué-pasó-ayer.html</guid>
<pubDate>dom, 03 feb 2019 10:49:14 -0600</pubDate>
<description><![CDATA[
<p>Como habrán notado, el día de ayer hubo <i>chilladera</i> en mi canal. Era un asunto que tenía pendiente de hacerse público desde el <i>#MiyokoGate</i>. Digo, las capturas fueron de dominio público. Por tanto no hay pretexto de que esté divulgando algo que no se haya visto antes.</p>

<p>Me había tardado en comentarlo porque son personas que también comentan en el canal de Dave, y así. A final de cuentas, como dije ayer, me parece que jamás hubo conflicto entre Dave y Miyoko. No al menos de forma directa. Y no quería iniciar un conflicto innecesario que embarrara a Dave.</p>

<p>La verdad es que tanto a <b>Agustín Mendoza</b> como <b>Jorge Espinoza</b> no tuve el dudoso honor de tratarlos antes. Cuando sí eran miembros de la <i>#jiribilla</i>. Eran de esas personas que se veían de manera constante en el chat de NCK. Y pues, hasta cierto punto, sí convivíamos con los usuarios que se pasaban por los chats, pero quien me conozca sabrá que no hice amistad con prácticamente nadie en la palomilla cótzmica, más allá de la interacción en dicho grupo. Actualmente eso es diferente, pero eso es otra historia que contaré cuando sea el momento xD</p>

<p>Cuando estalla el asunto del Miyoko gate aparecieron varias capturas mostrando la doble cara de la <i>mangaka</i>, pero también aparecieron capturas de conversaciones en los grupos cerrados de esta persona. Poco a poco fueron apareciendo aquellos que estaban del lado de Miyoko. Y esto sí lo dejo bien claro. <b>¡NO HAY PEDO!</b> Si estuviste en ese momento del lado de Paty, pues está bien. Se entiende que la considerabas amiga, y considerabas que requería de tu apoyo. Nuevamente, no hay pedo. Habla de que te importaba su amistad. Así de simple.</p>

<p>Considero, como en el caso del buen Mil Usos, que hubo personas cercanas a ella que buscaron acercarse con aquellos de quienes hablaron mal. No hay problema. Hubo un intento de acercamiento. Y considero que el Mil Usos no actuó de mala fe. Puedo hablar tanto de Nano Aoi, como de Vertebreaker. Son personas que siguieron siendo amigos de Paty. En el caso puntual de Nano, ella sí vino a preguntar por qué hubo tanto <i>hate</i>. Creo que Nano si vino a hacer un acercamiento. Y pues como comenté ayer, considero a Nano amiga del canal.</p>

<p>Del lado de Verte, solo puedo decir que aunque critiqué su postura, ahora es cuando entiendo que fue congruente. Nunca insultó, ni tomó partido. Si ya no está interesado en un acercamiento por lo que he dicho, lo entiendo. No hay pedo. La neta sé que a veces si hablo de más. Pero creo que ahora justo, lo respeto más que nunca.</p>

<p>Es aquí donde inicio a hablar de Jorge Espinosa y Agustín Mendoza. No hay pedo si alguien es amigo o fan de alguien que no me cae bien. Muchos por acá son fans de Jorge Break, por poner un ejemplo. El problema es cuando haces un desmadre, y después de un tiempo regresas como si nada. Como si no tuvieras que explicar por qué hiciste lo que hiciste. Hasta donde sé, el Mil Usos si dijo cosillas por ahí que no me terminan de gustar. Pero le doy el beneficio de la duda, porque él no actuó con ese dolo que si veo claramente en estas dos personas.</p>

<p>En el caso de Jorge Espinosa, en su momento despotricó contra NCK y demás canales que no apoyábamos a Miyoko. Insisto, ese no es un problema. Están en su derecho de no gustar del contenido, ni de los conductores de los canales. No somos monedita de oro. Y de eso, créanme que estoy muy consciente. Y de repente lo veo comentando muy campante en los canales de Dave, en mi canal, y la gota que derramó el vaso, en NCK. ¿En qué quedamos? ¿No habías dicho que Amado y Kaifaz eran tal y tal? (Ver imagen al pie)</p>

<img src="https://i.imgur.com/14KLQOf.png">
<br><br>
<img src="https://i.imgur.com/MWHYgXA.jpg">

<p>Del lado de Agustín Mendoza, hizo comentarios muy incisivos hacia NCK en los <i>lives</i> de Miyoko, pero recuerdo que dijo que estaba hasta la madre de todos estos pedos. Todo bien, hasta que se suscribió a mi canal. Y eso es todo lo que voy a decir al respecto.</p>

<p>Si bien, están en su derecho, también me considero en mi absoluto derecho de decir por qué es que su actitud me parece sumamente incongruente. Si quieren platicarlo, aquí están los medios por los que me pueden contactar. Nada de <i>llámame</i> o esas cosas. Yo no los voy a buscar. Simplemente estoy dando mi opinión al respecto.</p>

<p>Y pues así las cosas con el livestream de ayer sábado 2 de febrero de 2019.</p>
]]></description>
</item>


<item>
<title>Los tibios somos más (?)</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/2019.htm#los-tibios-somos-más-.html</guid>
<pubDate>mié, 30 ene 2019 01:40:59 -0600</pubDate>
<description><![CDATA[
<p>Como se habrán podido dar cuenta, ya no he puesto todos los videos tan pronto como son posteados en el canal. La verdad es que es lo de menos.</p>

<p>La idea de este blog era en un principio, pues eso. Ser un blog. Si bien seguiré posteando lo que cree en el canal, creo que si necesito comenzar a utilizar más este espacio para las razones para las que fue creado.</p>

<p>Sin embargo, el sábado realicé un livestream completamente improvisado, pero en el que pude expresar varias ideas que tuve contenidas durante mucho tiempo en mi mente. Todas relacionadas con el extremismo enfermo que inunda en twitter. Además de unas cosas que tenía reservadas respecto a otros temas.</p>

<p>El enlace está por <a href="https://youtu.be/jJ2iu2KORRs">acá</a></p>
]]></description>
</item>


<item>
<title>Lo gacho del Huacho 2 - Electric Boogaloo</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/2019.htm#lo-gacho-del-huacho-2--electric-boogaloo.html</guid>
<pubDate>lun, 21 ene 2019 21:44:03 -0600</pubDate>
<description><![CDATA[
<p>Si creían que ya lo habían visto todo acerca de Horacio Sandoval después de la transmisión del jueves, entonces no habían visto nada.</p>

<p>El sábado 19 de enero, hubo una segunda parte en la que le dimos lectura a los comentarios del video de "Lo gacho del Huacho", y también le dimos lectura al <a href="https://oglchicarcas.blogspot.com/2019/01/2019-por-respeto-agerardo.html">post de Karen Greer.</a> Recomiendo que lo lean de forma directa, ya que el texto es muy interesante en sí.</p>

<p>También se comentó acerca de una plática que le hicieron llegar al buen Ex-Persona. Voy a dejar la imagen acá:</p>

<img src="https://i.imgur.com/tSpgmZw.jpg">

<p>Finalmente, si quieren ver el video, pueden verlo <a href="https://youtu.be/L84ujvw_30o">por acá.</a></p>

<p>Saludos, condenadotes.</p>
]]></description>
</item>




<item>
<title>Lo gacho del Guacho, entre otras cosas</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/2019.htm#lo-gacho-del-guacho-entre-otras-cosas.html</guid>
<pubDate>vie, 18 ene 2019 00:46:46 -0600</pubDate>
<description><![CDATA[
<p>El día 17 de enero se realizó una transmisión en vivo en mi canal que vale la pena destacar. El buen Ex-Persona consiguió el testimonio de un ex-kaboom en el cual nos habla de diferentes temas.</p>

<p>Entre otras cosas, nos baja del (nulo) pedestal que teníamos a Horacio Sandoval. Muchos hemos comentado que sí tenía cierta posibilidad de redención, pero con este testimonio, creo que no.</p>

<p>Conozcan el trato que Óscar González Loyo le da a los dibujantes y personas que llegan a trabajar a Ka-Boom. ¿Les paga?, ¿son buenas las condiciones de trabajo?</p>

<p>Por lo pronto, recomiendo escuchar este podcast con detenimiento. En unos días vamos a colocar un enlace a una nota en la que hay respaldo por escrito de lo mencionado en este vídeo</p>

<p>Agradecimientos al buen Ex-Persona y a Onasis por toda esta labor de investigación</p>

<p><b><a href="https://www.youtube.com/watch?v=Tkd_Wh-Y35c">Enlace aquí</a></b></p>

<img src="images/thhoacho.png">
]]></description>
</item>


<item>
<title>¿Radio por internet?</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/2019.htm#¿radio-por-internet.html</guid>
<pubDate>mié, 16 ene 2019 02:36:21 -0600</pubDate>
<description><![CDATA[
<p>Quien haya estado poniendo atención a mis tweets recientemente, se habrá dado cuenta que estuve haciendo unas pruebas de transmisión de radio por internet.</p>

<p>La verdad es esta, no me he sentido tan cómodo como para realizar una transmisión en vivo en estos días. Pero sí he estado haciendo pruebas como para que las transmisiones que hago sean más <i>dinámicas</i>. Si me preguntan, me parece que no funcionan como me gustaría que lo hiciera. Por lo menos las que se refieren a hacer <i>livestreams</i> mediante ffmpeg.</p>

<p>De hecho pareciera que la transmisión en vivo funciona correctamente, pero el video no se almacena como debiera. Por lo cual, me parece que esta opción no es lo viable que me gustaría que fuera. Descartado está hacerlas con OBS. Mi computadora no resiste lo demandante que resulta en recursos este programa. Es bueno para hacer mezclas en tiempo real, y para transmitir. Pero no lo puedo ejecutar en esta máquina. </p>

<p>Ahora, la verdad es que en lo que estoy verdaderamente interesado es en hacer podcast y/o transmitir música. El proyecto del podcast es un hecho. Y tal como lo estoy pensando, incluso permitiría que entre compañeros de jiribilla hablemos de música y la podamos compartir con ustedes,</p>

<p>En cuanto al radio, creo que tengo unas ideas que servirán bastante bien. Pero eso será #proximamente. Podrán ir viendo avances en mi twitter. Pero ya les informaré por acá cuando eso esté concretado.</p>

<p>Saludos, condenadotes.</p>
]]></description>
</item>




<item>
<title>Manita de gato al blog</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/2019.htm#manita-de-gato-al-blog.html</guid>
<pubDate>vie, 11 ene 2019 21:47:44 -0600</pubDate>
<description><![CDATA[
<p>Como se podrán haber dado cuenta, estoy haciendo cambios en el diseño del blog. Nuevamente basados en el script de Luke Smith.</p>

<p>Si las cosas salen como debe de ser, esto se debe de ver bien. Si no, me estaré frustrando mucho :)</p>

<p>La idea es mantener actualizado el blog. De hecho haré unos cuantos cambios en el rss, para no hacerlo tan pesado.</p>

<p>Cualquier sugerencia, no duden en mandármela por twitter o por correo electrónico.</p>

<p>Saludos, condenadotes.</p>
]]></description>
</item>


<item>
<title>La que se viene...</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/blog.htm#la-que-se-viene</guid>
<pubDate>jue, 10 ene 2019 21:57:04 -0600</pubDate>
<description><![CDATA[
<h2 id='la-que-se-viene'>La que se viene...</h2><small>[<a aria-hidden="true" href="blog.htm#la-que-se-viene">Enlace</a>&mdash;<a href="blog/la-que-se-viene.html">Ir al post</a>]</small>

<p>Desde finales del año pasado tengo algunos proyectos relacionados con este hobbie que quiero llevar a cabo. Sé que muchos de ustedes escuchan los videos que realizo en mi canal mientras trabajan.</p>

<p>Tengo que decir que esto resulta un gran halago para mí, y para el contenido que se realiza en el canal. Por lo que (un poco basado en lo que hizo Amado en el podcast de Malcriados, la verdad) quiero comenzar a armar podcast de música en la que les comparta un poco de mis gustos musicales. Si bien ya tengo un prototipo del piloto, me faltan algunos ajustes, pero realmente es sencillo de realizar.</p>

<p>Así que este proyecto, llamado <strong>Nada que ver</strong> será un experimento auditivo en el que en algunos episodios habrá packs de música, y en otros habrá <i>rants</i> random que podré compartir sin ningún problema en YouTube. Por supuesto, los episodios musicales no los subiré a la plataforma de google.</p>

<p>Esten al pendiente, ya que es probable que este proyecto esté saliendo en unos cuantos días.</p>
]]></description>
</item>




<item>
<title>Inicio de 2019</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/blog.htm#inicio-de-2019</guid>
<pubDate>jue, 10 ene 2019 01:55:41 -0600</pubDate>
<description><![CDATA[
<h2 id='inicio-de-2019'>Inicio de 2019</h2><small>[<a aria-hidden="true" href="blog.htm#inicio-de-2019">Enlace</a>&mdash;<a href="blog/inicio-de-2019.html">Ir al post</a>]</small>

<p>¿Qué tal?, ¿cómo han estado? Espero que todo hayan pasado un excelente inicio de año.</p>

<p>Esta vez voy a hablar un poco de lo que he hecho recientemente en mi canal. El primer día del año lo utilicé para hacer una mini reseña de lo mejor y lo peor de 2018 en mi canal. La verdad solamente sirve como reseña, y para ser el primer livestream del año.</p>

<p>El enlace está <a href="https://www.youtube.com/watch?v=936PUD1qpRo">por acá</a></p>

<p>Por otra parte, el día de hoy he publicado un nuevo video. Al fin pude lograr grabar audio tanto de entrada (micrófono) como de salida (el audio que se reproduce en la PC) al mismo tiempo con <i>ffmpeg</i>. Ya hice en alguna ocasión un video de como es que hago los vídeos. Pero como no ha habido interés al respecto, creo que me voy a abstener de mostrar como hago los screencasts. Aunque tal vez lo haga para el <i>otro</i> canal.</p>

<p>En este video, pude tener un poco de música de fondo, mientras grababa el audio del micrófono. El resultado me gustó.</p>

<p>Sobre el tema del vídeo, el buen Cesar Alberto del Olmo me hizo llegar a twitter unos scans de uno de los comics que Kaboom estudio le hizo a Vicente Fox. Les recomiendo pasar por el twitter de Cesar para leerlos completos.</p>

<p>En el video hablo sobre lo malo que sigue siendo Hoacho como dibujante, hace 16 años, y ahora. Y de lo parecido de los discursos de Fox y AMLO.</p>

<p><a href="https://twitter.com/cesar_alberto_d">Enlace al twitter de Cesar</a></p>

<p>Enlace al vídeo:</p>

<p><a href="https://www.youtube.com/watch?v=UsFu055_BDM"><img src="images/thcam.jpg"></a></p>
]]></description>
</item>


</channel>
</rss>
