<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/css" href="rss.css" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">

<channel>
<title>El (((nuevo))) (v)blog de NoSoyAnonimo</title>
<description>El rss de mis blogs y página</description>
<language>es-mx</language>
<link>https://nosoyanonimo.github.io/rss.xml</link>
<atom:link href="https://nosoyanonimo.github.io/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

<!-- LB -->

<item>
<title>En lo que regresa YouTube</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/blog.htm#en-lo-que-regresa-youtube</guid>
<pubDate>mar, 16 oct 2018 22:03:16 -0500</pubDate>
<description><![CDATA[
<h2 id='en-lo-que-regresa-youtube'>En lo que regresa YouTube</h2><small>[<a aria-hidden="true" href="blog.htm#en-lo-que-regresa-youtube">Enlace</a>&mdash;<a href="blog/en-lo-que-regresa-youtube.html">Ir al post</a>]</small>

<p>Hoy fue el inicio de una pequeña especie de apocalipsis para cualquier usuario de internet, dentro de la era de la banda ancha. Hoy se cayó Youtube. Sé que Youtube es solo una pequeña parte de las muchas ventajas que ofrece "la supercarretera de la información" (con esto, algunos inferirán mi edad, si no lo han hecho con mis videos).</p>

<p>La verdad sea dicha. Lo que sea que ocurra con los servidores de Youtube es algo que si nos tendrá con mucho pendiente, ya que es la mayor fuente de entretenimiento <i>gratuito</i> en internet.</p>

<h2>El tema Patricia Miyoko</h2>

<p>Para no variar, el instituto kubert se ha vuelto a llenar de comentarios acerca de la Monera Desenmascarada. Y se llena un día después de que contesté una acusación que se hizo de que yo era la única persona que la estaba atacando por ahí.</p>

<p>Ya lo había comentado. Durante un buen tiempo, después de que lanzó acusaciones de que Amado conocía al Apocalypto, y por esa misma razón, su servidor era El Apocalypto, o Alfredo Ruedas, comencé a buscar material con el cual atacar/defenderme de las acusaciones de esta persona.</p>

<p>(Aclaro que el tema de que me llamen Apocalypto hasta me da gracia. Si alguien se refiere por ese mote a mi, no hay ningún problema, es un chiste que he abrazado, y pues hasta me parece simpático).</p>

<p>Pues bien, ayer decidí que era demasiado. No porque no quiera seguir tocando el tema Miyoko. Sino porque es patético estar siguiendo su facebook en búsqueda de contradicciones, cuando ella por definición es una completa contradicción.</p>

<p>Revisar lo que hace público en Facebook es sumamente complicado. Postea mucho, y su redacción es sumamente enredada y complicada. A niveles que ni la misma Chuchy Romero puede presumir. (Chuchy tiene un estilo enredado, pero jamás es difícil de leer. Es, cuando mucho, ridículo).</p>

<p>Aclaro y reitero. El hecho de que ella haya tomado la decisión de hacerse cambio de sexo es algo valiente y <b>algo que respeto</b>. Ella decidió formar parte de una comunidad que es rechazada incluso por diferentes miembros de la misma LGBT. Mi problema no es ni con la comunidad, ni porque sea transexual. Instaría a algunos compañeros de <i>patiribilla</i> a que eviten atacarla por esta razón.</p>

<p>Así que comento: el tema Miyoko será tratado cuando sea estrictamente necesario. Y lo haré con esta persona de No Soy Anónimo. No necesito estarme ocultando bajo más de un pseudónimo para hablar del tema. Como dije, ella podía haberme pedido que quitara su contenido de mi video, y lo hubiera hecho sin problema. Pero en vez de eso hizo drama al respecto, se lavó las manos y terminó haciendo teorías pendejas acerca de mi posible identidad. Además de bloquearme sin darme posibilidad alguna de una réplica directa. Así que ni pediré disculpas, ni me retractaré de nada de lo que haya dicho sobre su manera de comportarse.</p>

<p>Este post ya se hizo mucho más largo de lo que hubiera querido. Lo dejaré por acá.</p>

<p>Les dejo un meme random que me causó tristezas :'3 (la edición es de mi autoría, pero lo traduje del inglés)</p>

<div align="center"><img src="images/detras.png"></div>
]]></description>
</item>


<item>
<title>El análisis psicológico de Oscarito III</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/blog.htm#el-análisis-psicológico-de-oscarito-iii</guid>
<pubDate>mar, 16 oct 2018 00:33:11 -0500</pubDate>
<description><![CDATA[
<h2 id='el-análisis-psicológico-de-oscarito-iii'>El análisis psicológico de Oscarito III</h2><small>[<a aria-hidden="true" href="blog.htm#el-análisis-psicológico-de-oscarito-iii">Enlace</a>&mdash;<a href="blog/el-análisis-psicológico-de-oscarito-iii.html">Ir al post</a>]</small>

<p>Tercera parte del análisis psicológico de Oscar González Loyo en el canal del buen amigo Dave Justice.</p>

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/aYXv8DnKW-c" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>

<p>Aquí es donde la historia da un vuelco, y vemos que OGL tiene bastante más problemas de los que parecía tener.</p>

<p>Escúchenlo y juzguen por su cuenta.</p>
]]></description>
</item>


<item>
<title>La desesperación de un comienzo nuevo</title>
<guid>https://nosoyanonimo.github.io/blog.htm#la-desesperación-de-un-comienzo-nuevo</guid>
<pubDate>lun, 15 oct 2018 17:29:58 -0500</pubDate>
<description><![CDATA[
<h2 id='la-desesperación-de-un-comienzo-nuevo'>La desesperación de un comienzo nuevo</h2><small>[<a aria-hidden="true" href="blog.htm#la-desesperación-de-un-comienzo-nuevo">Enlace</a>&mdash;<a href="blog/la-desesperación-de-un-comienzo-nuevo.html">Ir al post</a>]</small>

<p>Estoy consciente de que el título es una completa exageración. La única realidad es que decidí que cualquier actualización correspondiente al canal, o a mi como tal la pondré en esta página.</p>

<p>Esto no significa que ya no publicaré en Youtube, ni nada de eso. Únicamente estoy descontinuando el blog que tenía en blogger. Nadie lo visita, y la verdad es que no quiero exponerme a que se llene de spam. En todo caso, agradecería que cualquier clase de contacto con mi persona se realice a través de cualquiera de los medios que pongo en esta página.</p>

<p>Estos son:</p>

<ul>
    <li>Correo Electrónico</li>
    <li>Twitter</li>
    <li>Canal de Youtube</li>
    <li>Canal en Ivoox</li>
</ul>

<p>Los correos electrónicos los contestaré de manera personal. Y si hay algún contenido adjunto que me quieran mostrar, ese será el mejor medio para hacerlo.</p>

<p>Cualquier duda o comentario, háganla por esos medios. Y nos veremos hasta la próxima.</p>
]]></description>
</item>

</channel>
</rss>
